有好多心事

由細到大都有好多心事 但係永遠都唔敢同人講
即使有左另一半 但都唔會表露最深處比佢知
有時真係好攰好攰 永遠都係失敗令我好挫敗
好想放棄自己既人生 黎一鋪重刷
究竟我上一世做錯左啲咩

好攰 好想死

講出嚟咪放鬆啲

講岀尼舒服好啲
吾介意可tg我 我好中意聽故仔
@a0311021